［感謝文］感謝三百萬藍絲同路人成功爭取國安法

其實焦土派有不少係暗藍